香港人唔配擁有馬車

淨係識睇咩大J波子
一日有馬車，hunny同mingjai係度，其他人都是唔入流的

係流馬居

邊夠你勁ar 全香港最勁就多係你

慕容公子呢屌你老母

我睇伍仔的

思覺老師呢？

大波仔最正

性罪犯傻鳩 都吹奏？ 咩人都咩野 低撚質

流馬居士

伍仔同伍公子都唔識分

真假難分